{
    "questions": [
        {
            "question": "Qual o actor que interpretou a personagem Maui no filme Moana?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Brad Pitt"},
                {"key": "b", "text": "Dwayne Johnson"},
                {"key": "c", "text": "Morgan Freeman"},
                {"key": "d", "text": "Adam Sandler"}
            ],
            "answer": "b"
        },
        {
            "question": "Em que filme surge a frase 'Para o infinito e mais além'?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Star Wars"},
                {"key": "b", "text": "Rei Leão"},
                {"key": "c", "text": "Toy Story"},
                {"key": "d", "text": "Chicken Little"}
            ],
            "answer": "c"
        },
        {
            "question": "Qual o nome da Leoa do filme Rei Leão 2?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Kiara"},
                {"key": "b", "text": "Nala"},
                {"key": "c", "text": "Kira"},
                {"key": "d", "text": "Britney"}
            ],
            "answer": "a"
        },
        {
            "question": "Quais os nomes dos sobrinhos do Pato Donald?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Carlinhos, Nandinho e Pipinho"},
                {"key": "b", "text": "Nuninho, Ruizinho e Pedrinho"},
                {"key": "c", "text": "Nelsinho, Joãozinho e Paulinho"},
                {"key": "d", "text": "Huguinho, Zezinho e Luisinho"}
            ],
            "answer": "d"
        },
        {
            "question": "Qual a especie do animal amigo do Aladdin?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Cão"},
                {"key": "b", "text": "Macaco"},
                {"key": "c", "text": "Elefante"},
                {"key": "d", "text": "Lemur"}
            ],
            "answer": "b"
        },
        {
            "question": "Qual o animal que representa a consciência do Pinóquio?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Grilo"},
                {"key": "b", "text": "Formiga"},
                {"key": "c", "text": "Gafanhoto"},
                {"key": "d", "text": "Coelho"}
            ],
            "answer": "a"
        },
        {
            "question": "Qual o nome da pantera no filme O Livro da Selva?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Baviera"},
                {"key": "b", "text": "Baga"},
                {"key": "c", "text": "Bala"},
                {"key": "d", "text": "Baguera"}
            ],
            "answer": "d"
        },
        {
            "question": "Quais os nome das personagens principais no filme A Atlântida?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Nilo e Linda"},
                {"key": "b", "text": "Milo e Kida"},
                {"key": "c", "text": "Nilo e Guida"},
                {"key": "d", "text": "Milo e Zita"}
            ],
            "answer": "b"
        },
        {
            "question": "Quais os poderes de Violeta no filme Os Incriveis?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Elasticidade e super força"},
                {"key": "b", "text": "Super força e velocidade"},
                {"key": "c", "text": "Campos de força e invisibilidade"},
                {"key": "d", "text": "Invisibilidade e telecinesia"}
            ],
            "answer": "c"
        },
        {
            "question": "Que princesa foi amaldiçoada pela rainha Maléfica?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Aurora"},
                {"key": "b", "text": "Cinderela"},
                {"key": "c", "text": "Ariel"},
                {"key": "d", "text": "Branca de Neve"}
            ],
            "answer": "a"
        },
        {
            "question": "Onde se passa o filme O Corcunda de Notre Dame?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Londres"},
                {"key": "b", "text": "Paris"},
                {"key": "c", "text": "Atenas"},
                {"key": "d", "text": "Berlim"}
            ],
            "answer": "b"
        },
        {
            "question": "Em que animal se transformou o Imperador no filme Pacha e o Imperador?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Num camelo"},
                {"key": "b", "text": "Num gato"},
                {"key": "c", "text": "Num lama"},
                {"key": "d", "text": "Num puma"}
            ],
            "answer": "c"
        },
        {
            "question": "Que actor interpreta a personagem Jack Sparrow no filme Os Piratas das Caraíbas?",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Johnny Depp"},
                {"key": "b", "text": "Brat Pitt"},
                {"key": "c", "text": "Leonardo DiCaprio"},
                {"key": "d", "text": "Orlando Bloom"}
            ],
            "answer": "a"
        },
        {
            "question": "Como se chama a amiga de Wall-E? ",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Hannah"},
                {"key": "b", "text": "Lee"},
                {"key": "c", "text": "Eva"},
                {"key": "d", "text": "Beep-Boop"}
            ],
            "answer": "c"
        },
        {
            "question": "Como se chama o dragão da Mulan? ",
            "options": [
                {"key": "a", "text": "Jack"},
                {"key": "b", "text": "Mushu"},
                {"key": "c", "text": "Liu"},
                {"key": "d", "text": "Lee"}
            ],
            "answer": "b"
        }

    ]
}